想臨老學門手藝 學咩好

剪髮好唔好？有冇人請

炒股

學撩閪啦！

我都係
諗唔到做咩